《議事論事》示威場面配音樂好有電影feel

一邊撞玻璃 一邊升黑旗